突發，屋企隻簷蛇生死未知，點好

岩岩9點幾出街返黎見到佢扒左係度唔郁
但睇耐左佢好似都仲未死，有呼吸微微郁動
我又有野要出門，心諗我返到黎會走返返去啦
點知十點返黎到宜家佢都仲係咁
唔知係咪傷左，見佢左腳又好似有d水咁
點搞好，唔想佢死，屋企平時無界甲由都係靠佢
早排已經死左隻架啦

見唔見到右邊面紅左達

內出血就

RIP

利申：鳩up

快d同神獸打個卜卜齋啦

隻腳好似痴住左

問下屋企人係咪打過佢黎？

無屋企人啊呢幾日

要點整
我好怕掂

真？

可能同隻識飛大強隻揪唔夠做先傷親啫，唔好嚇自己啦

郁返未 定死左

咁係咪你鬧過佢佢唔開心呀

似失戀 俾啲空間佢

帶佢去睇獸醫啦

諗諗下樓主都幾仆街，自己又唔係有出糧俾人，人地想抖下都唔撚得，又用燈閃鳩人、又影相、又放上網公審，夾硬迫人幫佢屋企滅蟲，老撚奉咁屌你老母隻野好撚慘

樓豬養返隻守宮食甲由啦

放落盒到保暖同落dd水保濕，睇下過兩日會唔會自己好返

R.I.P

又幾趣緻

後續呢

好可愛架佢地，依條死肥婆懶到死

個樣好醒水好靠得住

屌拿星，睇到呢到嚇親

有無噴過殺蟲水或者放藥

可能佢食咗